有無人開始覺得要珍惜時間，做自己想做既野

一嚟就疫情啦，二嚟見到連麵麵都有腦瘤，唔知可以人生食幾耐

不如好好地盡力一煲試下啲自己一直唔敢做既野起碼到左熄燈果一刻都叫唔好後悔啊，係咪先

想減肥既減肥，毒撚想表白既就表白以前我旅行果陣上網識過個女仔，大家同一時間去同一個地方，每日去完啲行程講下自己去左邊到，今日遇過啲咩咁但最搞笑既係，我到依家都無真正見過佢依兩年幾都係周不時會傾兩句咁，傾一次可以傾成兩三個鐘，但我始終唔敢出去食下野啊，搵野玩下咁依家搞搞下佢都就grad，反而我到依刻都仲係好驚，真心唔想自己再係咁

最後就覺得人可以好快就死，可能下一秒就暈左，希望自己有翻啲勇氣，唔好再有遺憾

每個平凡的自我 都曾幻想過
以你為名的小說 會是枯燥 或是雋永

珍惜光陰，唔好後悔

珍惜光陰 退出連登

真多啲做運動要八舊腹肌

快啲約佢出黎啦

佢知我ac名約過佢等到個幾月後生日果陣就會出
但唔知佢會唔會未到生日就翻撻左個ex姐
同佢傾計真係好開心 每一次都傾到唔記得時間咁

呢一年各種大大小小既事，個人都更加珍惜身邊既事，嘗試去做更多唔同既嘢，可能最後都留唔住，但起碼有個回憶.

其實係 想當年歐洲黑死病完之後都係變享樂主義
希望大家都過得開心！！
其實影張相留念就ok 果啲時間係good old days
再唔影既話真係會無機會
又或者咁講 大家都唔再年輕 無咁既心情再咁樣玩

係
活在當下好重要
想做咩就做咗先
唔好等/諗咁耐

有時見啲人成日做好多計劃
我覺得計劃永遠都趕唔上改變

你自己都可以變
唔變又得
總之follow自己plan

我想減肥先 依一兩年讀啲科都係一堆女仔朋友
唔減都有人陪住 肥唔肥都無所謂
但如果要搵果個女仔就要做好啲先得了

減肥為溝女?

唔係溝女 係為左搵佢咋
果個女仔高質先搞到我咁耐都唔敢搵佢
驚自己同佢影張相果下已經唔夾
自己米八 但係都算肥底
識佢果陣唔肥 但係爛臉
依家食完A酸皮膚好好 但又肥翻
老實如果見到佢
比我影翻啲相post下ig
紀念自己識左個咁好傾咁好人既女仔就夠

其實我唔介意你肥

屌你我嚇左嚇
其實我想講佢有我ig 佢睇過我樣好耐
但我知佢啲ex同佢啲男仔fd
都唔會好似我個樣咁細路仔
你當一個係港女樣 一個deedee咁係搞唔掂

搵佢仲唔係想溝?
起碼都係想自己機會大啲啦
不過減肥係為自己
好睇啲健康啲

Deedee好難比到啲幸福姐姐
我唔會奢想 但如果得當然最好

好睇啲依樣好緊要 我唔想浪費自己生得高既基因
肥嘟嘟咁真係錯晒

我，想做就去做。
以前我會把工作睇得好重
現在我把工作放得好低
會珍惜自己同家人朋友既時間
會去完成自己既夢想

問下巴打你幾時開始諗法上有轉變
我仲細 想聽多啲
仲係好想出人頭地帶啲好既生活比中意既人
家人又好 朋友又好

deedee又冇乜所謂
對自己有信心先有吸引力架

有啲關父母離婚丟低左自己事
我成日覺得父母生得出都可以唔照顧咁滯
憑咩去相信依個世界會有其他人對自己好
好似姐姐咁 佢可以識senior可以識boss
但係我比唔到啲咩好滿足既生活佢住
唔通岩傾真係可以行到好長咩

我唔想最後傷心多次
人生話長唔長 但自己一個都行左好多路
單打獨鬥左好耐 唔想承受兩個人變一個人果種生活
其實我都唔明自己點解會咁
我讀兩間U 都係無人覺得我係無自信
但係我對住佢真係覺得有距離

唔知點樣先可以建立到足夠既confidence
可能真係要減翻個肥
聽多啲同輩既wow聲先build up到

以前我好注重工作
返工想升職進步
搵更多既錢，想自己開公司

之後大病一場，真係執返條命.....
係地獄門陪迴咗半年
知道咩野先對自己最重要
身邊咩人對自己不放棄

而家我放棄咗事業
以前工作辛苦但搵得ok
但工作要帶返屋企，星期六日又接客，老細電話，要跑數，責任要上身。

但我而家做下parttime
做的自己鍾意做既興趣工作（別人覺得低下冇前途）
人工只比最低時薪好啲
但我夠食夠用就算，最緊要做得開心。
老土啲講錢帶唔到落棺材（有自住樓供完）

而家對我來講最重要：
留返保住條命去過自己想過既生活
並唔係人地想我過既生活
餘下既人生要過得不後悔
過得開心有時間 見朋友家人為重要。

可以去睇吓

多謝晒你巴打我會努力令我自己財務自由左先
跟住再去追求下夢想
我本身做人就係乜都肯做
比人叫去揼骨就揼骨 想轉校就轉校
如果聽日就熄燈收皮
我諗我最大個遺憾都係無好好同呀姐姐傾計
努力啲 做好我如果依一刻死 最想做既野算

同意樓主

我今年喺澳洲本身讀緊大一 但係因為抑鬱症同埋焦慮症所以quit咗

呢幾個月一直睇心理醫生去嘗試醫返好個病 仲有呢幾個月一直都好想自殺 但係最終火車黎嘅時候我都係冇跳落火車軌冇死到

呢幾個月我真係學到要珍惜生命 好好把握時間 依家都好返好多啦

共勉之